大帥哥16

繼續

ya

丸丸好撚煩
嫌煩唔撚夠咩

美欺

簡淑兒正呀

少帥好乖

咁蠢都做到革命黨

係咪一鏡到底

頭髮

又撚達哥

因為個整容怪多事，發姣

自抽

9upper

屌

好似無剪過?

又認真地9up

係咪又試天嬌

撚狗咁撚

個鏡頭咁長

少帥幾似肥貓

Dicky 頭髮

撚狗

又9up

一鏡到底完全唔郁唔吠

每次都撚鳩達哥

屌
兩個女人都係訓係大帥哥隔離
達哥就主動行埋去
公平咩

one take

其實係為咗偷古明華張假唐伯虎字畫

對住你就一定要坦白咩

隻狗

隻狗唔過去

大帥哥表示

真名好似叫大妹定阿妹呀

少帥好可愛

少帥攰得制趴低

少帥好有戲

馬炭唔該收口

張衛健有頭髮果陣真係幾靚仔

因為佢on9囉

天嬌幾時再狙擊

好好聽

馬炭做乜9啊

tamama又講晒出黎

一鏡到底 少帥好波

簡兒淨係對腳
都玩幾晚

又係呢啲濕鳩劇情 好厭啊屌

女人累事麻鬼煩

tamama 又自爆

見到對眼都唔開胃

總覺得洪永城啲戲好硬

乜撚嘢諗辦法

上兩星期打爛完幾打汽水樽而家又打爛酒樽

佢哋真係好悶啊.......

馬炭準備又衰衝動

唔該殺咗天嬌，達哥，馬炭
好煩啊屌

三個廢渣

洋人點會唔用毒氣
用得最多㖭呀

其實邊個養？

女人又累事

仲有腰果人

裘千尺

真係當大帥哥多啦A夢咩
成日都有計架

殺埋大帥哥

個個都帶麻煩俾佢

去送死咩

依幾條蛋散 算把啦

成家死晒可以唔洗救

震長腳震震都想單拖救女

劇組是透過犬隻訓練導師Ringo找到「少帥」的，而Ringo就是專找各類型寵物參與拍攝用途的中介。Ringo接受《香港01》訪問時向我們介紹「少帥」：「牠原名叫亞妹，今年6歲，係女仔嚟！亞妹十分友善同親人，電視城上上下下都鍾意佢。而佢嗜好就係超為食同貪玩，一見啲波就好興奮。亞妹之前都有接受過訓練，家中還有一位哥哥。」

蔡思貝（英语：Choi Sisley Sea-pui，1991年2月6 日－
簡淑兒（Jessica Kan Shuk Yi，1989年7月18日－

tvb又玩老牛扮嫩草，要90後當80後係妹

雙槍了

唔準殺大帥哥

啲街坊咁有義氣

救完你個女記得帶佢驗下腦 咁撚on9

唔該殺咗天嬌，達哥，馬炭，同埋個整容怪
四個好撚煩啊屌 累事累人

馬炭帶呢三件廢物去

又自把自為

之前唔係影到有撚咩？
點會係囡

佢畀人捉係因為佢on9

why so on9

去送死

同感 真係累街坊

鎮長雙槍必殺技

乜唔係話唔帶得人去咩

有兩枝

艾妞一個夠哂數

咁我唔知喎 我見上網係咁報

我屌哂你吔嗰份

順便殺埋煩膠鎮長兩公婆同埋佢哋嗰女

好在撞到個gay 佬

殺晒全鎮既人

奶腳指

一百條

對腳做賠償

成套戲最正常艾妞 搞事只喺屋企

Kururu

整容怪有份
兩公婆得閒鬥下嘴，有花生食

燒書時間又到

一 take 掉帽

呢場博奕好正

鎮花

有預感馬炭又會搞亂檔

啲蠢嘅女人可唔可以唔好再煩到大帥哥啊
達哥係咁 娸娸又係咁 得艾妞蠢得嚟可愛

狄奇iq醒到

靠嚇

截糊又唔係食糊

到底呢段要拍幾多次

究竟琪x2洗唔洗死

鎮花係冬來

艾妞好易滿足

大帥哥好正

鎮花明明少帥

得返半粒鐘

每節完咗都好驚個廣告

班仆街唔信大帥哥自己搞得掂

話唔定馬炭埋伏但係衝動，沖出黎7，搞亂大帥哥

佢哋乖乖地唔好周圍走都即刻變easy mode

變左慰安婦未

忽然覺得呢個角色好岩吳唱k

係就快啦

屌屌下甩晒d眼耳口鼻

處女

又出現啦

推

又有

個廣告

講到悶

蘋果廣告公司

今次冇左蘋果

你係tvb做咁耐知唔知咩事

好矛盾
吳卓K好啱呢個角色
但見到吳卓K咁沖動就好燥

睇唔到

巴打可唔可以幫幫手問吓啲同事究竟咩事

又靠嚇

羅宋湯

四條蛋散又搞事

咁都得

飯糰同羅宋湯原來係對立嘅

大帥哥竟然為咗嘅整容怪出黃牌

馬炭

馬炭真係帶埋班騎呢怪去

馬炭又搞事

可能一陣蛇男懷疑滿滿

馬炭又累事

咁都可以食番住佢

佢正宗廢物

屌你馬炭真係好煩啊屌
死埋一邊啦屌佢老尾

馬炭幾時死呀

明明大帥哥已經傾掂數

屌你咁都拋到佢

似係伏

中晒計

不死珊

炸死佢啦

累事

有個醒
跳去沙包後百

囁屌

阿七又中槍喇

屌 累事既

全劇最累事:
1.達哥
2.馬炭 娸娸

阿七

都話佢地阻撚住哂架啦

on9真係無極限

俾人辣到

成班累事撚

原來馬炭仲蠢過冬來

馬炭同達哥一齊遠走高飛啦，成日累事

一睇都諗
邊個咁醒
即刻跳入沙包唔係係門口慢慢走

落鳩大帥臉

我估係個間想起家掛

馬炭成日累事，大帥哥有十條命都保佢唔到啦

肉隨板個個係你

屌你本來拆掂㗎啦 仆街馬炭

又累事，好似艾妞咁乖乖地坐喺屋企等咪好囉

蛇南扮嘢

唔明點解gay佬要驚佢

冇委屈就冇成長

真係好累事

屌你馬炭真係豬隊友

馬炭真累事

屌馬炭
大帥哥差一步咋

on9 tamama

馬炭幾時死

張衛健d戲好撚煩

4個都係垃圾

心臟病。。

點解炸唔死佢

豬隊友馬炭

可唔可以bit左馬炭

馬炭一定要死

軍人都可以咁自把自為

班垃圾幾時死

同意，好煩膠

明顯想反大帥哥

啲村民無知就話啫，連馬炭都咁on9

馬炭真係on9 睇到好燥啊屌

咁咪啫係唔洗救

反啦反啦

B撚咗馬炭啦屌

flag

南哥講得啱

大帥應該付出好大代價

菊花

同意

屌 馬炭真係好撚on9 一味衰衝動

馬炭第幾次背住大帥哥做嘢? 多到已經數唔到

大帥哥真心嬲

嘴炮

佘大帥good suggestion

打嘴炮

狄奇堅嬲

堅嬲

重點係仲要救唔到

好撚正

真係嬲

20下咁少

南南對羅義有性趣

金剛棒

棍都斷埋

古明華 : 你黎教靚定復灼架

唔做絕啲點救

tamama

大帥哥打撚死佢啦

二等兵

抵打

到你3個
20棍

TAMAMA二等兵

tamama二等兵

好撚抵打
衝動撚唔打唔識醒

2等兵

Tamama 二等兵

打背唔打屎忽

feel倒馬炭真係會遲早作反

Tamama二等兵

余南今次講得啱啊，馬炭咁既款，遲早造反

變tamama二等兵喇！

今次真係tmama二等兵

Tamama

抵啦

走音

Tamama 做番二等兵

衝擊波

明明大帥哥一條友去搵佘南咪搞撚掂囉

如果呢part降完佢職再打就好

特登變2等兵

大帥冇得唔咁做
唔係大帥都幾唔得掂

大帥哥堅嬲

要強姦了

右傾冒進軍國主義

收嗲啦

gay佬

羅義留

保得一個保唔到第二個

菊花不保了

佢鍾意Giroro

佢睇中邊個

叫羅義。。。？留低

大帥菊花無啦

要比人屌屎忽

呢套野真係好痴線

簡兒對腳

Giroro

羅義

菊花

蛇男想屌羅義
上次都摸過pat pat啦

屎忽無了

成打豬隊友

搞過咩黎
咁快成身血

踢得好

好變態

蛇男扮得好正

羅義要俾人屌

一腳踩落佢對波 古明華gd job

要大帥留低

好戲

吓搞乜。。。。？？？？？？

屌佘南係直咪好
先姦後殺 先殺後姦

羅義好慘 仆街馬炭累羅義

踩爆佢對波啦

娸娸仲著住衫既

幫佢上毒

嘩屌仆街

變態。。。

搞到佢變道友

大鑊喇佢

余南唔係gay既咩

喊乜嘢啊屌，抵死啦你

腰果人仲好意思問人喺邊

姦左啦？

自殺吧啦娸娸

係囉踢咗落佢對波

同馬炭一齊死啦，累事

仲好意思問tamama係邊
唔係自己懶醒邊有咁多事發生

蛇男gay嘅 佢啲手下都應該係gay

屌自殺啦

屌左未

班靚唔係

仲話喜劇

之前已經俾佢玩過菊花

馬炭 琪琪 天橋呢幾條友幾時會死

禁室培慾

你唔好屈人
邊到有波古明華踩

比人輪左？

佢要吊羅義？

攬住條狗尾草喊有撚用咩

仲有達哥

軍事重地，俾你一個女人咁易入去?
唔多合理

其實佘南睇上咗羅義好耐

睇到好撚燥

似係喇 片頭見到佢兩個

屌，兩個死on9
TBB永遠都係呢隻累事劇情

好似睇中 羅義個屎忽

TAMAMA同半月眼真係衝動累事一對

agree

同樓上好同步

呃撚你㗎傻仔 等你唔知佢係想要羅義留低 咁都睇唔明

我都睇上咗羅義

摸過

想返摸

我宣佈全劇好女人係艾妞

吸左之後high high地輪左佢
古明華識玩

dicky個廿棍應該打前面
仆街馬炭精蟲上腦

呢件事最慘係羅義 完全唔關佢事

咁都唔bit左馬炭

有無踢波gif

垃圾馬炭

呢套嘢唔係合家歡架咩

大帥哥個樣嬲到

蘋果

個廣告好得人驚

你up乜7

比著我都嬲啦！

哈雷慧星大s射球

太慘搞到唔想睇 本身覺得套劇好歡樂 有時大快人心 依家搞到咁

套戲嘅正常人係咪得大帥同kururu

係咪有咩隱喻

垃圾tamama二等兵

依D咪好戲
隔住個mon都覺得佢嬲到爆炸
我都嬲啊

又播咩

艾妞羅義冬來死架

睇到好撚嬲

好撚正，鬥智鬥力，見招拆招

雲佬

成班都蠢到仆街
不過套野講佢咁醒
又唔係一早上位 有BUG

唔係膠劇黎架咩
點解依家搞成咁
都唔大快人心既

佢兩個好睇

打左10棍未

b 左馬炭，天嬌，達哥最大快人心

dororo都叫正常

除咗呢幾個之外其他都on9累人累物

馬炭累人累物

又要屌人 又要怪人魯莽

仲話多謝 本來大帥哥救到

要先慘後甜，先夠大結局團圓架嗎

達哥有口話人

馬炭仲要唔知錯

兵仔邊有咁易上位
幾醒都無用

魯莽閪屌人魯莽

如果睇劇想得開心
你可以睇返卡通片

仲要唔撚知錯 屌你老母

婉婉馬後炮

馬炭完全唔知自己錯 死on9

tamama仲唔知錯

連達哥都唔幫你 好心你就反省下啦

張衛健行入嚟好型

你抵打

連達哥都唔撐馬炭

收皮啦馬炭

屌你on9仔仲咁寸

打鳩死佢啦

唉屌

咪就係諗咗辦法囉，畀你破壞咗咋嘛

羅義好慘

馬炭變煩膠

仲怪返大帥哥轉頭

開始反面

反了

男軍妓

作反了

馬強屎忽

羅義菊花不保

2等兵 開始變奸

tamama=canaan

直接B咗馬炭死on9啦 仲唔知錯

屌得好

貼錯

精兵都好勝

上次摸過屎忽
忘不了

等睇羅義俾佘。。

kfc 可否cap "挺好，挺有霸氣" gif
謝謝大大

大帥哥同馬炭正式決裂

可能相反呢

聽得好啱

on9馬炭

張衛健vs洪永城

死on 9小學雞

洪狗D戲

今集係用2個on9帶劇情。兄弟又係用on9帶

柒到喊😂
我淨係覺得好好笑😂😂😂

咁就反目

走啦 柒頭

洪仔咁撚好戲既

馬炭咩態度 幾時會俾人b

洪狗有dicky帶住好戲咗

呢幕兩個都好有火花

九唔搭八

垃圾洪

洪仔d戲好細路仔

馬炭自己on9衰咗仲發爛渣

交馬炭俾蛇男救羅義算喇

老實講 呢幕唔算差

所以之後Tamama一定反大帥
但Tamama咁撚衝動 低EQ
大帥位點會坐得穩

要觀察敵人誓要出擊

反了反了，大帥哥仲要講埋馬炭老母

哦 你過界

發生咩事(其實一路偷聽)

衝動咗啲 係好撚衝動

真係做大事嘅人就係做大事
睇全個局先去做野
馬炭依D見到一條人命就衝動
根本就唔識諗

妖達哥又幫口
B咗馬炭同達哥啦屌

蛇男睇唔上呢啲
佢鍾意man啲

吵到咁大聲仲入黎問發生咩事

洪永城d 戲真係好撚屎

自己反省下啦

羅義點啊

B撚左馬炭好過啦

琪琪變道友婆啦

馬炭死撚左佢喇

放低放低D戲屎到

蛇男都覺得馬炭累事 驚有手尾跟

把遮咁大把

依家見到達哥就燥
點解大帥哥要鍾意佢

真喺幾好戲

佢頭先嗰幕ok
唔知係咪張衛健帶得好

成塊面紅哂

dicky 啲戲好好

on9仔係咁

完全唔明點解馬炭衰完都唔知錯

要個無辜兄弟受罪
都仲大聲夾惡
少少反醒都無

馬炭準備同日軍合作

因為係主角
明明咁撚樣衰

死撚左佢啦
留黎把撚咩

艾妞好慘

顧落蘆

冬來 羅義 落蘆同艾妞啊

kururu

羅義 屎忽呢 重談情

唔覺ok

Kuroro啊 自作多情

琪琪呢家點

當我落蘆死?

係kururu

第四個係艾妞！

軍師囉 唔通達哥你咩

Kururu心唸:

kururu好慘

冇數守門員

呢d傘係香港好仆街

kururu無份

天嬌

唔怪得你睇唔明啦傻撚

Kururu咁醒洗鬼大帥哥攞條命救

做咗咁多嘢 拉高成隊智商
大帥哥唔認佢

艾妞真係好q

艾妞話人傻 特別好笑

天嬌開始閪面唔耐煩

Kiruru係咪典型加入正派就弱化哂既角色？ 之前又整大砲又出謀獻策 而家日日坐梳化撥扇

走啦馬炭以後唔好返嚟啦拜拜

on9馬炭仲學人離家出走

第四個係顧落盧

羅2返左黎??
比人爆左菊未

馬炭見到琪琪變道友婆 發癲

屌作反啦清

去旅行

去旅行啊

離家出走走，好小學雞

走啦 仲覺得自己無錯

又話羅義留低嘅?

呢張GIF好有潛力

馬炭=Starlord

二等兵有咩資格住

去旅行呀？

有dororo救
駛撚用大帥哥條命

去旅行呀?

毒蛇

收皮啦 張保仔

羅義返黎

羅義仲大犧牲

啱喇快啲走啦，唔好留喺度累人喇

咁都冇火就奇啦

咁入戲有真火呢句真

艾妞真係好得意

唔準走 留底！

馬炭條眉

冇金條咁勤力做咩

羅義係好男人
聲都冇聲

羅義菊花還好嗎

Tamama又呻醋

未送去和番

張衛健把聲真係好好聽

大帥哥好型

屌28分

明天繼續

個大炮假架

冬來寳寶

羅義噴水

下集先和番？？？

屌你成集馬炭咁多戲份

咁快完

呢首歌正

NG得兩段

首歌

羅義molamola

愈黎愈鍾意張衛健 點算

下集正

羅義要去做鴨

羅2 cow仔

美男計

Giroro菊花

頂屎忽

Never too late

娸娸肯死未

頂佢屎忽

Giroro成日俾人撚

娶佢做老婆

羅義唔係無菊花
係要用條撚

有冇人cap徐榮後入古明華

一舉手一投足都有演技

頂佘南菊花

賣屎忽

洪永城啲戲真係好唔掂
完全投入唔到
點解唔搵返黎耀祥返嚟做

首片尾曲

今集同馬炭鬧得好甘，呢場戲好正

殺咗佢老豆呀

tvb咁創新 第一次講同性

自從佢搵返冬來之後就冇咗團火咁

大帥哥 就算講咩都好有道理咁

鐘意咗廿年

屌我都想比羅義頂屎忽

蛇男係0

你唔知我係假膠咩 ，你咁認真做咩，放鬆啲啦，睇搞笑戲呀依家，今日邊嗰激親你，咁大火氣

This

好心達哥就收皮啦 有口話人。。。

頭先個下頂pat pat

咁頂法 醒神

胡迪

今集有d sad
下集

giroro變gigolo

Tamama 都係二等兵

下集中國會唔會cut到成集都出唔到街

點肯返黎做豬八戒

聽晚繼續

好似戰隊 黑色/銀色/金色 戰士一入就廢咗

Molamola

Hehe

應該只係當佢細妹咁照顧？

洪狗 反了反了

都唔關事已經...
你睇下佢其他演員陣容先
雖然出乎意料地好演技左大家都
但
上年撈家返黎拍果套更加垃圾到冇睇過

會 不過佢地都係翻牆睇

馬炭雖然on9但好多次都靠佢救
唔係佢搵到李細龜痛腳大帥哥一早收左皮啦

殺佢左老豆 而家還

其實我都係假膠
btw tamama激嬲我

左膠貝鳩衝炭天生一對
有佢地做大帥哥隊友好撚慘
成隊最佳第六人

套戲係想睇大帥哥幾醒
靜係周圍一半蠢人已經夠
蠢得黎索已經有艾妞
有隱瞞有心事已經有天嬌
我想要個聰明嘅女人比大帥哥相輔相成啊
唔L想見到大帥哥為左一個又唔靚又蠢又懶有背景嘅女人心動降智商

咁嗰條友仔今集又真係搞到人幾火滾既

支大炮假㗎
佢講咗佢係山度放了計時炸彈呃錢

屌你老尾

屌古明華個樣

佢好man 好高

應該係.
劇情要佢反目, 佢先係 大BOSS.

其實我覺得唔應該寫到佢太醒
頭先個part如果寫係落蘆比"橋"佢好似會好啲

小學雞

好多集都係大帥哥幫班衝動撚補鑊
都係大帥哥同天嬌鬥心計好睇啲

仲有食咖哩

落蘆戲份少咗好多

lm

可唔可以俾冬來，羅義，落蘆同艾妞多啲戲份，太集中喺馬炭同沅婉

馬炭連冬來都可以打五五波
落蘆實俾佢打爆眼鏡

lm都要負皮

都仲未有糧出

好想睇冬來同落蘆

仲有貼金條

仲要兩個都係煩膠角色

寧願睇多啲落蘆
講吓佢冇咗少爺仔之後點

徐榮好撚好J

大帥哥屌鳩佢地做廢人呢吓反而諗返起
佢同謝霆鋒係小魚兒與花無缺23集
因為小仙女既死成個人崩潰
走去互摑兼屌鳩謝霆鋒唔報仇做廢人嗰幕

大帥哥universe

曹永廉

冬來智力有幾高

其實冬來一啲都唔蠢

馬炭同沅婉好似係男二同女一，所以描寫得多啲，而冬來，羅義，落蘆同艾妞都係配角，所以冇咁Focus係佢哋嗰度

唔好好似小魚兒咁慘

聽講佢細個好醒

少爺仔,讀過書

有幾奇，都要有機會先上到位嫁

咪玩啦羅義嚟

但馬炭一直以來都幫左大帥哥好多

難怪蛇男鍾意佢

大帥哥對鳩衝炭行為表示：

重有鎮長、賣菜佬、豬肉佬跟埋佢鳩衝
表示：

楊秀惠今次真係演技係標青
咁得人鍾意

好慘

做返佢自己

好可愛
蠢得嚟冇咩大影響

好想同羅義瘋狂吸福壽膏

放低放低放低明顯係暗號
想馬炭係屋外做事 創造機會應對天嬌 或想天嬌唔防範馬炭
因為咁多人一齊做戲難 所以做場真戲呃曬全部人

如果係咁嘅話 都幾勁

都有呢個可能
個幕馬炭好刻意係咁重複講放低
一係小學雞一係暗號

記唔記得馬炭有日本人紋身

單純小學雞

keroro把聲好可愛
tamama把聲擺落馬炭度

琦琦咁索都冇人掂，電視界末日

今舖真係炭馬馬二等兵囉

呢件豬扒乜水
野你老味 躝啦

DK成日放屁

歷盡生死 張衞健看淡名利預告不再拍劇

霸定靚位等開波

準備準備

情緒不安

開波

羅義準備要做鴨

今晚等爆po

軍妓

一記得返啲劇情，諗起四條煩膠就燥

華叔

佬味

龍陽味

咪玩！

咪玩

唔，咪玩！

Giroro個屎忽
o --> O

英雄

羅義心唸:呢D威水史唔紀錄好D...

仲要所有人銘記於心

羅義好大犧牲

落蘆

呢啲嘢你哋熟

你哋熟呀

要耶~佘南？

艾妞

抽冬來同落盧hehe

培訓你

係人地地頭，邊有得發圍啊

陪訓

第一招

bgm

終於有多啲艾妞睇

點解可以咁自豪

千杯不醉秘訣

艾妞好拿手 突然好醒

馬強

艾妞會唔會太豪邁？

真?

艾妞老江湖

畀佘南隻肥豬食

推拉高手

艾妞b

好想大帥哥係到，覺得佢會好搞笑

艾妞好型

艾妞好可愛

幾好戲

好可愛

精神分裂症

有冇白飯呀

好奇怪 教個男人做雞咁

老江湖

唔好啦

燈光又黎

盞燈咩事

迪士尼feel

無論幾醜既男人 都會以為自己係情聖

朋友妻

朱零零好慘

又打大燈

有光

但對dk就fail晒

work呀

呢個邊個間房

楊秀惠真係做得好好 搞笑又得，粗魯又得

大帥哥

但艾妞係失敗者黎ga wor

呢part 真係笑撚死

因為馬炭on9囉

咁醒嘅今集

連艾妞都呃唔到

兩個女人都黎套料

又係天q

死開啦天橋

羅義被人連累仲顧住大事

垃圾馬炭 B撚左佢啦

痴線女人又偷聽

但係馬炭講咗俾達哥聽

天嬌收皮啦

艾妞醒咗

馬炭on9仔

男

個八婆又偷聽

隔離係大帥哥

仆街喇

wadiu

艾妞腳板

動真情

如果艾妞都係spy 劇情會進化成點

妖

咁快上埋

我做主動

冇事冇事

咁都無事

死啦死啦

帽事帽事

大帥哥衝入嚟

你間房

佢想有事

好甜蜜

含春笑

艾妞連騰雞都咁cute

仲以為第三招

成套劇無架啦

回味緊

100%中出

咁都帽事

咁都唔食

就算冇嘢發生過 羅義都好開心

次次都要執人屎

大帥哥條條女都俾人cow

屌完艾妞 要屌佘南 抵唔抵

摸下碌鳩濕唔濕咪知囉

艾妞仲係到，快啲走啦

好想睇多啲艾妞羅義

艾妞好正

羅義又高佢一班

老婆三個：兄弟三個
如果最後張衛健單身咁走咗去，就變神劇

不要說了

發揮得好好 艾妞嫂B
有啲期待佢下套做女主角，同艾妞角色完全唔同

咁應該摸下妹妹d毛有冇痴立立

啱啱嗰3個字冇達哥同馬炭 即刻覺得套劇再好睇咗

對佢最重要嘅係兄弟唔係女人，無女又如何

可以屌艾妞 但係要屌一次佘南

大家屌唔屌

我屌

我屌夠兩次余南都仲得

Kururu:

等我嚟

仲著緊絲襪咁激

講清楚啲係比佘南屌

可能和尚黎

雖然好笑好睇但係最後都係想大帥哥同埋艾妞真心一齊

兩個都係累事冚家鈴

唔屌艾妞，淨屌都得佘南

wiki 最後三個老婆死晒

肉絲

屌你老母

係咪十八年後的殺人告白？ 嗰套應該係認真劇，同呢套完全唔同

keroro最後kururu一齊

申智能

艾妞B對大帥哥最好

唔信煩膠會死

你係得呢度問應該知答案會係咩

快D入hehe情節

wiki係人都改得架啦

知己

大帥哥：我要返小仙女一個就夠

又係天嬌

冬來落蘆先係真愛

日文再加個配音

人地背日文對白
但配音

冇睇幾集 做咩個個都咁憎天嬌？

唔做粵配，出字幕咪算囉

點解突然之間有一句變咗中文

又中又日

睇黎天嬌應該唔止間諜咁簡單

屌你天嬌塊面

高級間諜

見到天嬌講日文就覺得煩，雖然知佢日文勁但係講到好un耳

果個年代 日本點會比女人揸旗

係呀 佢做啞妹要學手語，無得講野好考演技

今晚實好多0仔上線

節奏好奇怪

咁人哋日本人圍內梗係講番日文啦，配音係為咗畀觀眾知道講緊乜嘢，呢個做法幾好吖

日文對白加配音係咩玩法

近睇真係月球表面

達哥大屎忽

以為有新女

叫人派哂舞川家嘅間諜出去
佢係舞川小姐喎

講定先 達哥馬炭又要累事

天矯跟過小室哲哉
但啲日文好生疏下

馬炭收啦

天嬌啲日文真係好流

好煩啊

臭閪又搞事
冇人想幫你個臭閪徒弟

點幫啊革命黨

好厚粉

即出

佢哋又要去幫倒忙

J腳趾算

革命黨當時撚有勢咩

革命黨 咁 垃圾

佢兩個鬥煩？

又懶衝動

又搵羅義扑野 食過番浸味

咁樣睥人㗎咩

羅義好可愛

兄嫁誘惑giroro

不如播多d 艾妞條線啦

大帥哥佢哋做唔到而你哋做到嘅事 係咪指累事啊

頂

羅義艾妞

屌好sweet

羅義艾妞係真愛

啲bgm真係好鬼頂癮

初吻咁就比咗

佘南

點解唔錫

大帥哥要燒春袋

兩個好襯

和番了

其實革命黨又無兵又無人脈又無勢，乜都無，仲想同人鬥？

大哥的老婆趁大家不在的時候勾引我

好大頂綠帽

我指有句講中

好型

送死咁

都係屌多啫
邊會講咁多日文

寫信返嚟

記得寫信返黎

識寫咩

以後要聽話

牛油

ky

西洋牛油

呢個又真係幾奇怪

抹屎眼

想做冬來抱住嘅cushion

潤滑劑

大帥哥好dum本

喂 有無牛油帶過黎呀
無帶過黎呀夾硬黎呀

KY

攞嚟搽屎眼